---
id: novo_conteudo
title: Mortal Kombat
sidebar_label: Mortal Kombat DC
---

Check the  for how to use Docusaurus.

O primeiro jogo da **série** foi lançado em Agosto de 1992 para as maquinas de Arcade, sendo mais tarde convertido para mais de dez consoles caseiros.
